普斯卡斯獎真係好on9

b，c朗個兩球，入歐聯歷史top5都唔過份

竟然輸俾埃及佬真係痴撚線